【緊急】【請廣傳】聽日開始 「全民面具日」

鑑於眼見10月31日可能因為交通狀況令唔少人出唔到維園
所以在此呼籲 聽日開始全民面具日
我知本身已經搞梗 全民面具日
但係似乎冇乜人知
所以 唔淨止夜晚去維園嘅
日頭大家都可以帶住面具返工返學

尤其是返大學大專一定本身已經有呢個念頭
大家一齊喺班group度呼籲吓
將呢個運動變得更加多人參與

同埋淨係口罩已經不足以表達訴求
加上 香港人貴人事忙
已經忘記日日全民口罩日

所以聽日適逢Halloween
大家返工返學 變吓裝
豬嘴 面具 cosplay 甚至口罩 都得

就由聽日開始返全民口罩/面具日
一嚟大家可以用最和理非 又唔影響生活嘅方式表達訴求
二嚟大家可以喺革命之中 用港式幽默為香港人打打氣

跪求大家幫手推
就算唔推 都share俾啲friend睇
等多啲人一齊參與呢個活動

推

推呀

推 難得我買左個V煞面具準備